中大手足應承我

仲記得之前民間記者會，有記者問到如果出解放軍，示威者會點樣應付。 當時記者會答Be Water，返屋企瞓覺，風趣得黎又好有道理。

我明白今時唔同往日，我身邊好多人都係中大舊生，明白對中大個種bonding，外人係難以理解。

但我懇求如果真係出到老解同實彈，千祈唔好死守，裝備太懸殊冇得打。

我明白我冇位何位置，亦都係no body，無資格去教前線ge你地點做。但希望大家要留有用之軀，他日係煲底相見。

光復香港，時代革命

利申：大家千祈唔好做犯法事，支持和平理性表達意見

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

同意
不過都理解中大學生不撤不退嘅精神，Respect

明，但依家撤走曬d nds，好擔心popo下一步會屠城，希望可以勸走中大學生

高材生唔駛人教都曉點做 睇得出呢班大學生就係6月攻得最勁嗰班人

而家快9 d運走d學生啦

明，所以尋晚我唔會叫佢哋撤退，因為黑警或多或少要顧及PR （近乎零，但一定比老解需要）

對抗老解成本太高，手足傷一個都唔抵 唔好話死，咁樣只會親者痛 仇者快

係，我都希望係我多鳩餘

抗議行到哩一步，要相信佢地
無論有人決定走有人決定留，都係一個正確嘅決定

抗爭行到哩一步，要相信佢地
無論有人決定走有人決定留，都係一個正確嘅決定

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

留幾個死士
去換取咁多既憤怒

支持每一個決定，但當裝備太懸殊，老解出埋實彈，就好明顯唔係一場抗戰，係屠殺。

我可以做ge只係罷工送物資，我明白我冇資格教手足點做，只係每一個手足都咁重要，唔希望有人傷亡

你老母啦
你唔去做？

Push
對唔住 我係散水撚

屌你老母呀

同意！
萬事小心，be water

推推推

瞓覺

返屋企瞓覺

中大人加油

佢夠膽屠城 可以立即叫美軍幫手

真係唔需要以命相搏，呢個仆街政權唔值